求教,山梨係咪冇人去旅行？

因為小弟要去河囗湖,但前一日未知去邊，所以想係河口湖附近玩一日先,但我google過山梨多數都講河口湖,仲有冇其他推介？唔喺山梨都得,唔該各位大佬

你由邊到去河口湖先

Sorry,漏左,我由成田落機，差唔多有兩日時間先同fd喺河口湖集合

富士急樂園

上富士山

東京市區都大把嘢玩啦
再唔係買JR東京廣域pass去鎌倉宇都宮果啲玩囉

箱根

江之島
鎌倉
河口湖
御殿場
箱根

呢幾點會順路d

黎緊入場免費